中大學生會學生報出版委員會選舉被推翻

今年大學學界真係好多膠事…

9成9學生根本就唔會care呢d野。

極少數人就可以搞到事

成班大話精

報社上莊話唔洗選舉中立

關你撚事咩

大勝可以推翻，不如球證落場踢啦

代表會好波